林鄭月娥：仍有很多工作想做 未來三年將非常忙碌

特首林鄭月娥在記者會上表示，留意到坊間對她過去數日與不同團體的閉門會議有很多說法，最重要是她今日嚴肅、真誠地向市民致歉，認為這是作為行政長官應該負的最大責任。

她又稱，經過今次事件，未來3年將會非常困難，但特區政府團隊有信心，會加倍努力，重新獲得市民的信心。

明日大愚 國歌法 23條

like I care what u want to do next
777真係無改錯名

你老母仲忙碌

個樣勁不㞕

仲有香港好多地方仲未賣

第一年已經咁，之後果三年...

fatfat啦